[港女廚房]正宗韓式料理

韓國身為東亞最尾機國家，飲食文化當然好好值得我地學習
今日我就教大家我嘅畢生絕學正宗韓國料理，特別係絲打，點樣俘虜老公/男朋友個胃！

唔知韓國點樣尾機法可以睇咗呢個post先

韓國真係一個好尾機既國家

材料：韓式拉麵，雞蛋

個麵餅睇落好有誠意！韓國真係屈到！

首先加550ml水（我用量杯）

水滾後放入麵餅，調味料，煮5分鐘

喺4分鐘嗰陣打隻蛋落去！大功告成！

去過韓國旅行嘅人都知道，幾乎每間餐廳都會有伴菜提供（呢個都係韓國飲食文化其中一個屈機之處👍🏿）
話明正宗韓式料理，當然唔少得伴菜！呢個係辣八爪魚嚟！（我真係喺韓國買返香港的）

巴打都可以學嚟冧女朋友（假如你有）佢應該會立即想嫁比你！

睇過，咪公仔麵一個。有幾屈機呀

韓國菜=即食加工食物
多謝巴打解釋

你老母睇落都好有誠意

唔怪得鐘意追韓國野既都係智障多

韓國麵好垃圾

💖

假膠

七出之條 應該加多一條

煮即食面當一餐者
可休

韓國正宗部長鍋都無，嬲

得一張心心圖咁少

15妹

正評係比d心心

龍蝦煲.jpg

好耐無見15妹

見到心心圖以為係幽默大師

回魂

蝦腸無誤

終於搵到個識煮野食既女仔

俘虜乜鳩
梗都俘虜到係咪平時食屎大

d 手指好核突，成隻J 咁

屈機在好味道

咁諗又太膚淺

？咁你老豆睇落都好有誠意？？
九唔答八

香港超越咗人地再講啦，智障都超越唔到

韓國麵個麵餅算係好有誠意！

我就係用呢個麵感動到我老公同我結婚

下次有機會整！屋企無年糕！

將就下啦

夫人bb😘

Thx ching g持

米提啦甘耐嘅事

你好呀

Hi

你唔知心心圖係佢抄我加上去嘅咩？

咁你煮番啲正常野得唔得

無計，我老公想睇我開post

講食野，茶餐廳&中菜小炒已經贏晒

你漏咗個好字呀，我係識煮嘢食嘅好女仔

又一個扮唔想食

真係好想十隻手指都塞落你個口度，逼你含我十條J

有無咩推介呀？

韓國菜連蔡瀾都吹奏喎

仲有壽桃牌😂😂😂

蔡瀾不了

韓國菜嘅話...無

韓國其實係市貌靚少少既中國

娛樂圈
政治
人民質素

其實同垃圾無咩分別